如果大陸閉關印銀紙，香港會點

有無師兄指教吓

無如果 完

大陸經濟增張會急跌

根本無可能，諗嚟做咩

好似呢家咁

如果共匪唔印銀紙
關我地咩事？ 我地可以改變到咩？ 都已成定局 諗咁多做咩 過完年好返工啦

自力更生

學識怎有效食樹皮

咁對香港經濟樓價聯匯有無影響？

共匪會唔會回收銀紙 用電子貨幣全面取代現鈔？

共匪停印人仔 可能想用電子貨幣取代現鈔
壞處：
共匪國人民對政府依個政策受到不安 因為取消現鈔 姐係代表共匪國人民所有洗費都有電子記錄

電子消費記錄所有共匪國人民既消費模式 資金來源 咁樣共匪國人民可能會攜帶大量現鈔黎香港消費 將就黎無用既現鈔係香港換哂有價值既資產 咁會令到大量熱錢流入香港 咁香港乜尻都會算而到仆街

完

利申 尻up 如果係真會衍生太多問題 外匯 物價 個人私隱不再